[真人真事]岩岩正大光明咁係老母面前倒左盒吉野家牛飯

話說頭先我打緊機個陣
我老母無端端捧盒吉野家外賣入黎叫我食左佢
我話唔撚食 吉野家咁藍點食呀
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢盒飯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔賣吉野家咪得囉 你逼我食我就係都唔食呀你吹咩

8/10

上過嚟一課，下次你老母唔想再委屈多次就唔鳩再去買吉野家

二創黎講 ok啦,不過 0/10

唔係二創，真係倒左。。。

6分重作，下次老母買吉野家，你打鳩佢就正評你啦

(重開)香港社會運動需要轉型

話曬都係你老母
你有骨氣d
比錢叫佢買黃店
搵埋道德光環

冇圖但正評左

淨係倒？呢啲老母私了佢啦

老母畀狗屌 再死全家就fit哂

包埋樓主？

佢假膠

黃色經濟圈二創
明明係衰仔都變好仔

仲要叫老母講買多幾盒黎倒